你班傻閪有板燒雞腿包個陣又唔見你地食？

之前仲有板燒雞腿包個陣撚有人買咩 個撚個淨係識叫脆辣雞腿包餐架咋嘛 依家冇撚左又係度屌話咩還我板雞 還你地老母咩 有個陣就唔食 冇個陣就係度屌
話你地班傻閪啊

係24蚊餐咪有人食囉

傻閪 我食個時你撚知咩

失好鍾意食你㗎

m記我淨係食板雞同魚柳bell

自己唔食就以為冇人食

我真係有食架

想食要上大陸

板燒雞腿包咁撚辣，點食啊!!!!!!!!!!!!!!!!

辣就好心叫板燒辣雞包啦，中過一次伏就唔再食

渣ga

撳個負皮 有邊個唔識姐
出黎講下野啦

而家出返又會24？

之前都30幾啦，幾時24呀，10年前?印象中，最後一次買係33-34蚊到。個包單買都20以上

我會特登散嗌個包㗎

冇嘢呀板燒雞腿包辣

次次都食板雞wor